{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13673&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양필관광하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションは多様な便宜施設を備えており、プールとカラオケなどがあります。 すべての客室には、個別テラスとバーベキュー設備を利用できる共同バーベキュー場があります。 周辺には東谷渓谷、白雲山自然休養林、大韓仏教曹渓宗雲岩寺があり、観光に最適です。 しかし、客室内では喫煙は禁止されており、ペット同伴での入室はできません。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、禁煙政策が実施されます。 ペンションではウォータースライドプール、キッズ温水プールなど様々なサービスを提供しています。 ウォータースライドプールと屋外プール、そしてキッズプール屋外プールがあり、5月から9月まで運営されます。 キッズプールはお湯専用で、夏は渓谷の水で運営されています。 ペンションにはカラオケ室とバーベキュー施設もあり、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室したり、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能であり、ペットの出入りは制限されます。 ペンションの施設は使用者の責任の下で使用され、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分別して廃棄し、情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が変動する場合があり、プールの運営は日付や状況によって変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプールやカラオケなど多様な便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には個別テラスと共有バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東谷渓谷、白雲山自然休養林、大韓仏教曹渓宗雲岩寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは喫煙やペット同伴はできますか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙は禁止されており、ペット同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなプールサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではウォータースライドプール、屋外プール、キッズプールなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設やカラオケ室は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設とカラオケ室もありますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた入室や保護者同伴のない未成年者の利用はできません。また、ペットの出入りも制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "施設は使用者の責任の下で利用され、火災危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは分別して廃棄してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変動する場合があり、プールの運営も日付や状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 483
    }
}